# Chinese (Traditional) translation for avaneya
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the avaneya package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: avaneya\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/avaneya\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-22 00:12-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-24 03:48+0000\n"
"Last-Translator: Yong Jie Huang <yongjie989@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-09-04 07:14+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17196)\n"
"Language: zh_TW\n"

#. Initialize the channel map...
#: Source/Console.cpp:84
msgid "error: "
msgstr "錯誤： "

#: Source/Console.cpp:85
msgid "info: "
msgstr "信息： "

#: Source/Console.cpp:87
msgid "warning: "
msgstr "警告： "

#: Source/DBusInterface.cpp:112
msgid "could not emit 'Notification' signal..."
msgstr "不能發出'通知'訊號..."

#: Source/DBusInterface.cpp:148
msgid "could not emit 'Progress' signal..."
msgstr "不能發出'進度'訊號..."

#: Source/DBusInterface.cpp:194
#, c-format
msgid "Method %s.%s is not implemented."
msgstr "%s.%s 方法沒有被實現。"

#: Source/DBusInterface.cpp:222
msgid "could not register service with session bus..."
msgstr "無法註冊會話總線(Session bus)服務..."

#. Alert user...
#: Source/DBusInterface.cpp:260
msgid "registering on the session bus..."
msgstr "會話總線(Session bus)註冊中..."

#: Source/DBusInterface.cpp:274
msgid "could not parse introspection XML"
msgstr "無法分析introspection XML"

#: Source/DBusInterface.cpp:288
msgid "could not connect with the session bus"
msgstr "無法與會話總線(Session bus)進行連線"

#: Source/DBusInterface.cpp:324
msgid "glib main loop quit unexpectedly..."
msgstr "glib 主要的函數迴圈意外終止..."

#: Source/LogicalRecord.cpp:169 Source/VicarImageBand.cpp:947
msgid "invalid logical record label"
msgstr "無效的邏輯紀錄標籤"

#: Source/LogicalRecord.cpp:208
msgid "failed to read from input stream"
msgstr "從輸入串流讀取失敗"

#: Source/Options.cpp:144
msgid "unsupported diode filter class: "
msgstr "未支援二極管篩選類別： "

#: Source/Options.cpp:152
msgid "invalid lander filter"
msgstr "無效的著陸器篩選器"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:156
msgid "cannot reconstruct image from unsupported diode band type"
msgstr "無法從未支援的二極管帶型重建影像"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:176
msgid "Unreconstructable/"
msgstr "無法重建/"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:196
msgid "Unknown Location/"
msgstr "未知的位置/"

#. Set the error message and abort...
#: Source/ReconstructableImage.cpp:225
msgid "could not create output directory for file"
msgstr "無法建立輸出目錄給紀錄檔"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:355
msgid ""
"output metadata already exists, not overwriting (use --overwrite to override)"
msgstr "輸出的數據已經存在，沒有覆蓋 (使用 --overwrite去覆寫)"

#. Just give a warning and abort...
#: Source/ReconstructableImage.cpp:366
msgid "couldn't save metadata"
msgstr "無法儲存數據"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:372
msgid ""
"The following is a machine generated collection of metadata of each of\n"
msgstr "以下是一個機器產生的每個數據集合\n"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:373
msgid "the image bands used to reconstruct a colour image.\n"
msgstr "用於重建一個彩色圖像的圖像波段。\n"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:386
msgid "basic heuristic method: "
msgstr "基本啟發式方法： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:387
msgid "camera azimuth / elevation: "
msgstr "相機方位角 / 仰角： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:388
msgid "camera event: "
msgstr "攝像機事件： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:389
msgid "camera event solar day: "
msgstr "攝像機事件太陽日： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:390
msgid "diode band type: "
msgstr "二極管帶型 "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:391 Source/VicarImageBand.cpp:1441
msgid "file size: "
msgstr "檔案大小： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:392
msgid "input file: "
msgstr "輸入檔案： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:393
msgid "magnetic tape: "
msgstr "磁帶： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:394
msgid "magnetic tape file ordinal: "
msgstr "磁帶文件序號： "

#. Alert user if verbose mode enabled...
#: Source/ReconstructableImage.cpp:395 Source/VicarImageBand.cpp:702
msgid "mean pixel value: "
msgstr "平均像素值： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:396
msgid "month: "
msgstr "月： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:397
msgid "overlay axis present: "
msgstr "覆蓋當前的坐標軸： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:398
msgid "overlay full histogram present: "
msgstr "覆蓋完全的當前直方圖： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:399 Source/VicarImageBand.cpp:1445
msgid "physical record size: "
msgstr "物理記錄大小： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:400
msgid "physical record padding: "
msgstr "物理紀錄填充： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:401
msgid "phase offset required: "
msgstr "相位偏移要求： "

#. Show user, if requested...
#: Source/ReconstructableImage.cpp:402 Source/VicarImageBand.cpp:1020
msgid "raw image offset: "
msgstr "原始圖像偏移： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:498
msgid "cannot reconstruct, dumped all bands"
msgstr "不能重建，傾倒了所有波段"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:524 Source/ReconstructableImage.cpp:701
msgid "output already exists, not overwriting (use --overwrite to override)"
msgstr "輸出已經存在，無法覆蓋 (使用 --overwrite參數進行覆蓋)"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:558
msgid ""
"images for each band present, but no matching set of full histogram variants "
"available"
msgstr "圖像為各自波段的呈現，但是未匹配到完全的且不同的直方圖集合"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:578
msgid ""
"images for each band present, but no matching set of non-overlayed variants "
"available"
msgstr "圖像為各自波段的呈現，但是未匹配到非覆蓋的集合"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:636
msgid "image bands not all the same size, may be missing scanlines"
msgstr "圖像波段並未相同大小，也許遺失了掃描線"

#. Provide a notification to the Viking Lander Launcher...
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:85 Source/VicarImageAssembler.cpp:208
msgid "Indexing mission data, please wait..."
msgstr "索引任務數據，請稍候..."

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:104 Source/VicarImageAssembler.cpp:143
msgid "unable to open input directory for indexing "
msgstr "無法打開輸入目錄索引 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:159 Source/VicarImageAssembler.cpp:236
msgid "could not stat "
msgstr "無法固定 "

#. Alert user...
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:204
msgid "indexing mission data, please wait..."
msgstr "索引任務數據，請稍候..."

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:251
msgid "no prospective files found"
msgstr "沒有發現預期的文件"

#. Emit progress over D-Bus to drive the Viking Lander Remastered Launcher...
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:260
msgid "Analyzing mission data, please wait..."
msgstr "分析任務數據中，請稍候..."

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:288
msgid "studying mission data index of "
msgstr "學習任務數據索引 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:310 Source/VicarImageAssembler.cpp:411
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:495
msgid ", skipping"
msgstr ", 跳過"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:321 Source/VicarImageAssembler.cpp:422
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:506
msgid " (--ignore-bad-files to skip)"
msgstr " (使用 --ignore-bad-files 跳過)"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:337
msgid "filtering "
msgstr "篩選中 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:339
msgid " type diode bands (--filter-diode[=type] to change)"
msgstr " 二極管帶類型 (使用 --filter-diode[=type] 去改變)"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:349
msgid "camera event doesn't identify itself, cannot index"
msgstr "攝像機事件不能辨識自我，無法索引"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:370
msgid " is a new camera event, indexing"
msgstr " 是一個新的攝像機事件，索引中"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:391
msgid " is a known camera event, indexing"
msgstr " 是一個已知的攝像機事件，索引中"

#. Emit progress over D-Bus to drive the Viking Lander Remastered Launcher...
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:439
msgid "Attempting forensic mission data recovery..."
msgstr "嘗試辯論的任務數據恢復..."

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:466
msgid "attempting reconstruction "
msgstr "企圖重建中 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:473
msgid "dumping components from "
msgstr "傾倒組件中從 "

#. Emit progress over D-Bus to drive the Viking Lander Remastered Launcher...
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:518
msgid "Recovery completed..."
msgstr "恢復已完成..."

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:528
msgid "successfully reconstructed "
msgstr "重建成功 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:530
msgid " unreconstructable components dumped"
msgstr " 無法重建組件"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:537
msgid "dumped "
msgstr "已傾倒 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:537
msgid " image components without reconstruction"
msgstr " 未重建的影像組件"

#: Source/VicarImageBand.cpp:288 Source/VicarImageBand.cpp:336
msgid "image should be rotated 90 counterclockwise"
msgstr "影像將旋轉逆時針方向轉90度"

#: Source/VicarImageBand.cpp:297 Source/VicarImageBand.cpp:344
msgid "image should be rotated 180 counterclockwise"
msgstr "影像將旋轉逆時針方向轉180度"

#: Source/VicarImageBand.cpp:306 Source/VicarImageBand.cpp:352
msgid "image should be rotated 270 counterclockwise"
msgstr "影像將旋轉逆時針方向轉270度"

#: Source/VicarImageBand.cpp:315 Source/VicarImageBand.cpp:328
msgid "image does not need to be rotated"
msgstr "影像不需要旋轉"

#: Source/VicarImageBand.cpp:360
msgid "could not guess image rotation"
msgstr "無法推測影像旋轉"

#. Alert user...
#: Source/VicarImageBand.cpp:394
msgid "annotation cache hit optimization"
msgstr "註解儲存區衝擊最佳化"

#: Source/VicarImageBand.cpp:410
msgid "GNU Ocrad failed to initialize"
msgstr "GNU Ocrad初始化失敗"

#. Set error message...
#: Source/VicarImageBand.cpp:452
msgid "could not set OCR image"
msgstr "無法設定OCR影像"

#. Set error message...
#: Source/VicarImageBand.cpp:469
msgid "OCR pass failed"
msgstr "OCR辨識失敗"

#: Source/VicarImageBand.cpp:495
msgid " potential character annotations detected"
msgstr " 察覺潛在的身份註解"

#: Source/VicarImageBand.cpp:602
msgid "input was not loaded"
msgstr "輸入的沒有被載入"

#: Source/VicarImageBand.cpp:609 Source/VicarImageBand.cpp:852
msgid "could not open input for reading"
msgstr "無法從讀取中開啟輸入的"

#: Source/VicarImageBand.cpp:613
msgid "file ended prematurely before raw image"
msgstr "原始圖像文件之前過早結束"

#: Source/VicarImageBand.cpp:647
msgid "band data extraction i/o error"
msgstr "數據讀取I/O錯誤"

#. Be verbose...
#: Source/VicarImageBand.cpp:845
msgid "loading"
msgstr "載入中"

#: Source/VicarImageBand.cpp:859
msgid ""
"empty file, probably blank magnetic tape or not received back on Earth"
msgstr "空文件，可能是空白的磁帶，或沒有收到返回地球"

#: Source/VicarImageBand.cpp:863
msgid "too small to be interesting (< 4 KB)"
msgstr "資料太小 ( < 4KB)"

#: Source/VicarImageBand.cpp:868
msgid "header is not intact, or not a VICAR file"
msgstr "檔案標頭不完整，或不是一個VICAR檔案"

#: Source/VicarImageBand.cpp:870
msgid "header intact, but requires "
msgstr "檔案標頭完整，但是需要 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:870
msgid " byte phase offset"
msgstr " 位元組偏移"

#: Source/VicarImageBand.cpp:874
msgid "did not originate from a Viking Lander"
msgstr "並非源自於一個維京著陸器"

#: Source/VicarImageBand.cpp:896
msgid "entering physical record "
msgstr "進入物理記錄 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:898
msgid " starting at "
msgstr " 開始於 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:919
msgid "extracting logical record "
msgstr "提取邏輯記錄 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:921 Source/VicarImageBand.cpp:939
msgid "/5 starting at "
msgstr "/5 開始於 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:937
msgid "bad logical record terminator "
msgstr "壞的邏輯紀錄終結器 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:945
msgid ""
"invalid logical record label possibly from out of phase physical boundary"
msgstr "失效的邏輯紀錄標籤，可能來自於超出的物理邊界階段"

#. It was, so rewind and carry on since there is no
#. physical record padding...
#: Source/VicarImageBand.cpp:997
msgid "tangential physical record boundary detected, ignoring padding"
msgstr "切線的物理記錄邊界檢測，忽略填充"

#. Alert and seek...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1006
msgid "seeking passed "
msgstr "尋求通過 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1006
msgid " physical record padding"
msgstr " 物理紀錄填充"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1014
msgid "unable to locate last logical record label"
msgstr "無法找到最後一個邏輯記錄標籤"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1033
msgid "file too small to contain claimed payload "
msgstr "文件太小，無法包含要求的負載 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1177
msgid "internal radio/geometric calibration ("
msgstr "內部的無線電/幾何校正 ("

#: Source/VicarImageBand.cpp:1183
msgid "unsupported photosensor diode band type ("
msgstr "不支援的光度感測器二極體頻段 ("

#: Source/VicarImageBand.cpp:1407
msgid "exhausted basic metadata parser heuristics"
msgstr "用盡基本元數據分析器啟發式"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1416
msgid "unsupported number of image bands"
msgstr "不支持的圖像頻帶"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1420
msgid "corrupt image height"
msgstr "腐敗的影像長度"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1424
msgid "corrupt image width"
msgstr "腐敗的影像寬度"

#. Check pixel format is integral...
#. Definitely integral
#. Guessing integral
#: Source/VicarImageBand.cpp:1429
msgid "unsupported pixel format"
msgstr "不支援的像素格式"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1433
msgid "unsupported colour bit depth"
msgstr "不支援的圖像顏色深度"

#. If verbosity is set, display basic metadata...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1436
msgid "basic metadata parser heuristic: "
msgstr "基本元數據解析器啟發式： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1437
msgid "bands: "
msgstr "頻帶： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1438
msgid "height: "
msgstr "高： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1439
msgid "width: "
msgstr "寬： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1440
msgid "raw band data size: "
msgstr "原始頻帶資料大小： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1440 Source/VicarImageBand.cpp:1441
msgid " bytes"
msgstr " 位元組"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1442
msgid "format: integral"
msgstr "格式：整數的"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1443
msgid "bytes per colour: "
msgstr "每一顏色位元組 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1444
msgid "photosensor diode band type: "
msgstr "光度感測器二極體頻段類型： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1446
msgid "possible physical record padding: "
msgstr "可能的物理紀錄填充： "

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1473
msgid "heuristics selected format 1 basic metadata parser"
msgstr "啟發式選擇的格式一個基本元數據分析器"

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1544
msgid "heuristics selected format 2 basic metadata parser"
msgstr "啟發式選擇的格式二個基本元數據分析器"

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1628
msgid "heuristics selected format 3 basic metadata parser"
msgstr "啟發式選擇的格式三個基本元數據分析器"

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1696
msgid "heuristics selected format 4 basic metadata parser"
msgstr "啟發式選擇的格式四個基本元數據分析器"

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1765
msgid "heuristics selected format 5 basic metadata parser"
msgstr "啟發式選擇的格式五個基本元數據分析器"

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1834
msgid "heuristics selected format 6 basic metadata parser"
msgstr "啟發式選擇的格式六個基本元數據分析器"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1897
msgid "invalid logical record label while parsing extended metadata"
msgstr "在分析延伸的元數據時有無效的邏輯記錄標籤"

#. Alert user if verbose mode enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1918
msgid "psa directional vector: "
msgstr "PSA方向的向量： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1933
msgid "camera event label: "
msgstr "攝像機事件的標籤： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1956
msgid "bad lander number"
msgstr "糟糕的著陸器數量"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1960
msgid "lander number: "
msgstr "著陸器數量： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1966
msgid "filtering non-matching lander"
msgstr "篩選未符合的著陸器"

#. Set caller hint and return unsupported...
#: Source/VicarImageBand.cpp:2023
msgid "monocolour unsupported"
msgstr "不支援單色系"

#. Set caller hint and return unsupported...
#: Source/VicarImageBand.cpp:2031
msgid "unidentifiable broadband"
msgstr "無法辨識的寬頻帶"

#. Set hint and return unknown...
#: Source/VicarImageBand.cpp:2083
msgid "none detected"
msgstr "未察覺的"

#: Source/VicarImageBand.cpp:2132
msgid "filtering non-matching solar day"
msgstr "篩選未符合的太陽日"

#: Source/VicarImageBand.cpp:2137
msgid "filtering non-matching camera event"
msgstr "篩選未符合的攝影機事件"

#: Source/VikingExtractor.cpp:55
msgid "Options:\n"
msgstr "選項:\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:57
msgid ""
"                              Put reconstructed images into subdirectories\n"
"                              named after band type class (e.g. Colour).\n"
msgstr ""
"                              將重建圖像到子目錄\n"
"                              命名後的頻帶型類的類別 (如顏色)。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:62
msgid ""
"                              Put reconstructed images into subdirectories\n"
"                              named after location taken from.\n"
msgstr ""
"                              將重建圖像到子目錄\n"
"                              從命名後的位置抓取。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:66
msgid ""
"                              Put reconstructed images into subdirectories\n"
"                              named after Martian month taken on.\n"
msgstr ""
"                              將重建圖像到子目錄\n"
"                              命名後火星的一個月後採取的。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:70
msgid ""
"                              Put reconstructed images into subdirectories\n"
"                              numbered by camera event solar day.\n"
msgstr ""
"                              將重建圖像到子目錄\n"
"                              依據攝像機事件的太陽日編號。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:74
msgid "                              Don't write anything.\n"
msgstr "                              不要寫下任何資料。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:77
msgid "                              Show this help.\n"
msgstr "                              顯示這個幫助。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:80
msgid ""
"                              Don't stop on corrupt or problematic input "
"file,\n"
"                              but continue extraction of other files.\n"
msgstr ""
"                              不要停止在損壞或有問題的輸入文件，\n"
"                              但是繼續從其他文件取出。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:84
msgid "                              Encode output with Adam7 interlacing\n"
msgstr "                              編碼輸出隨著交錯的Adam7\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:87
msgid ""
"                              Number of threads to run parallelized. Only "
"one\n"
"                              if -j is not provided, or auto if threads\n"
"                              argument not specified.\n"
msgstr ""
"                              多個執行緒去平行執行，只有一個\n"
"                              如果沒有提供 -j 參數，或自動執行緒\n"
"                              參數未定義。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:92
msgid ""
"                              Look only for the specified matching camera "
"event\n"
"                              ID, such as 22A158.\n"
msgstr ""
"                              只觀看已定義且符合攝像機事件\n"
"                              編號，例如 22A158。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:96
msgid ""
"                              Extract from matching supported diode filter\n"
"                              classes which are any (default), broadband,\n"
"                              colour, infrared, sun, or survey.\n"
msgstr ""
"                              從符合的真空管萃取\n"
"                              任何的階級 (預設), 頻率,\n"
"                              顏色, 紅外線, 陽光, 或測量.\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:101
msgid ""
"                              Extract from specific lander only which are\n"
"                              either (0, the default), 1, or 2.\n"
msgstr ""
"                              只從那些特定的著錄器抓取\n"
"                              任一個 (預設0) 1, 或 2。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:105
msgid ""
"                              Look only for camera events taken on the "
"specified\n"
"                              solar day.\n"
msgstr ""
"                              只觀看攝像機特定的事件\n"
"                              太陽日。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:109
msgid ""
"                              Whenever a colour image is recovered, machine\n"
"                              generate a text file containing various "
"metadata.\n"
msgstr ""
"                              無論如何，當一個彩色影像恢復後，機器\n"
"                              產生一個文字檔案且包涵不同的元數據。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:113
msgid ""
"                              Disable VT/100 ANSI coloured terminal output.\n"
msgstr "                              禁用 VT/100 ANSI 顏色終端的輸出。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:116
msgid ""
"                              Don't automatically rotate image as needed.\n"
msgstr "                              不要自動的旋轉影像。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:119
msgid ""
"                              Don't attempt to reconstruct camera events, "
"just\n"
"                              dump all available band data as separate "
"images.\n"
msgstr ""
"                              不要企圖去重建攝像機事件，只要\n"
"                              傾倒所有有用的頻帶資料，且分割影像。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:123
msgid "                              Overwrite any existing output files.\n"
msgstr "                              改寫任何已經存在的輸出檔案。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:126
msgid ""
"                              Scan subfolders as well if input is a "
"directory.\n"
msgstr "                              如果輸入是一個目錄時請掃瞄子目錄。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:129
msgid ""
"                              Show summary of progress and final results "
"only.\n"
msgstr "                              顯示進度而最終結果。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:132
msgid "                              Suppress all warnings and errors.\n"
msgstr "                              取消所有警告和錯誤。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:135
msgid "                              Be verbose\n"
msgstr "                              漫長的\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:138
msgid ""
"                              Show version information\n"
"\n"
msgstr ""
"                              顯示版本資訊\n"
"\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:141
msgid ""
"Converts 1970s Viking Lander era VICAR colour images to PNGs. The value of\n"
"'input' can be either a single VICAR file or a directory containing VICAR "
"files\n"
"to attempt reconstruction into the provided output directory.\n"
"\n"
msgstr ""
"將1970年代維京著陸器時代的VICAR 彩色影像轉換為PNG。這個\n"
"'輸入'值可以是一個VICAR檔或一個目錄裡包含著多個VICAR檔案\n"
"試圖重建所提供的輸出目錄。\n"
"\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:146
msgid "Report bugs to "
msgstr "回報臭蟲 "

#: Source/VikingExtractor.cpp:153
msgid ""
"Copyright (C) 2010-2014 Cartesian Theatre.\n"
"This is free software; see Copying for copying conditions. There is NO\n"
"warranty; not even for MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.\n"
"\n"
msgstr ""
"版權所有 (C) 2010-2014 Cartesian Theatre。\n"
"\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:158
msgid "Configured with: "
msgstr "配置： "

#: Source/VikingExtractor.cpp:344
msgid "parallelization is not implemented yet, using single thread"
msgstr "並行化尚未實現，使用單獨執行緒"

#: Source/VikingExtractor.cpp:446
msgid "summarize only and verbose modes cannot both be used"
msgstr "總結和詳細模式不能同時使用"

#: Source/VikingExtractor.cpp:458
msgid " linked against incompatible GNU Ocrad version "
msgstr " 連結相反且不相容GNU Ocrad版本 "

#: Source/VikingExtractor.cpp:469
msgid "GNU Ocrad needs to be at least 0.21, but got "
msgstr "GNU Ocrad 需要最小版本為0.21，但得到 "

#. Alert, abort...
#: Source/VikingExtractor.cpp:485
msgid "need input file or directory, see --help"
msgstr "需要輸入檔案或目錄，請觀看 --help"

#: Source/VikingExtractor.cpp:498
msgid "unknown parameter "
msgstr "未知的參數 "

#: Source/VikingExtractor.cpp:501
msgid "), see --help"
msgstr "), 請觀看 --help"
